屌，連登真係好低質 ，毫無營養

上連登就好似長期三餐食營多，食公仔麵咁
毫無營養價值
越食個身體就越垃圾
包括脂肪攝取過多，鈉含量超標 ...etc
但又會食上癮，食到有依賴性，而大部份係心癮黎

然後你就會難以再脫離連登
不斷惡性循環

回家返去膠登啦一於
又多巴打又高質

你講乜撚野？

密碼最少要8個字..
好攰..唔註了